Jaak N B-PER
Palmans N I-PER
is V O
hoofdcoördinator N O
informatica Adv O
binnen Prep O
het Art O
Vlaams N B-MISC
katholiek N O
onderwijs N O
. Punc O

Die Pron O
competitie N O
zou V O
er Adv O
uiteindelijk Adj O
toe Adv O
leiden V O
dat Conj O
openbare Adj O
én N O
privé-sector Adj O
afgelopen V O
maandag N O
tijdens Prep O
een Art O
gezamenlijke Adj O
persconferentie N O
in Prep O
Washington N B-LOC
en Conj O
Londen N B-LOC
de Art O
eerste Num O
blauwdruk N O
van Prep O
het Art O
menselijk Adj O
leven N O
op Prep O
tafel N O
konden V O
leggen V O
. Punc O

Deze Pron O
middelen N O
vertragen V O
de Art O
veroudering N O
van Prep O
de Art O
huid N O
, Punc O
maar Conj O
of Conj O
ze Pron O
ook Adv O
melanomen V O
voorkomen V O
, Punc O
is V O
niet Adv O
vanzelfsprekend Adj O
. Punc O

In Prep O
kmo's N O
zal V O
een Art O
investeringsplan N O
worden V O
opgesteld V O
. Punc O

publicatiedatum Adj O

Algemeen Adj O

Zo'n Pron O
rozensteun N O
moet V O
minstens Adv O
2,5 Num O
m N O
hoog Adj O
zijn V O
. Punc O

José N B-PER
Angel N I-PER
Vidal N I-PER
( Punc O
Spa N B-LOC
) Punc O

Op Prep O
naar Prep O
verlengingen N O
dus Adv O
en Conj O
mogelijk Adj O
strafschoppen N O
. Punc O

8ste Num O
rit N O
: Punc O
1 Num O
. Punc O

De Art B-ORG
Morgen Adv I-ORG

" Punc O

De Art O
actrices N O
Sarah N B-PER
de Art I-PER
Bosschere Adj I-PER
, Punc O
Veerle N B-PER
Dobbelaere N I-PER
en Conj O
Patricia N B-PER
Goemaere N I-PER
, Punc O
schrijfster N O
Kristien N B-PER
Hemmerechts N I-PER
, Punc O
musicus N O
en Conj O
concertorganisator N O
Paul N B-PER
Ambach N I-PER
, N O
acteur N O
Pol N B-PER
Goossen V I-PER
, Punc O
auteurs N O
Paul N B-PER
Mennes N I-PER
, Punc O
Bart N B-PER
Moeyaert N I-PER
en Conj O
Jeroen N B-PER
Olyslaeghers N I-PER
, Punc O
en Conj O
acteur N O
Carl N B-PER
Ridders N I-PER
tekenden V O
voor Prep O
het Art O
programma N O
. Punc O

Website N O
: Punc O
www.airstop.be Adj O

publicatiedatum Adj O

LITTLE N B-MISC
SHOP Prep I-MISC
OF N I-MISC
HORRORS Num I-MISC

publicatiedatum Adj O

Het Pron O
staat V O
sinds Prep O
1993 Num O
leeg Adj O
. Punc O

Bjarne N B-PER
Riis N I-PER
( Punc O
Den N B-LOC
) Punc O

1 Num O
. Punc O

Drie Num O
jaar N O
cel N O
geëist V O
tegen Prep O
voormalige Adj O
DDR-sportchef N B-MISC

Stralend V O
mediumgele N O
kleurspiegel N O
, Punc O
lang Adj O
tranend V O
met Prep O
een Art O
fantastisch Adj O
boeket N O
van Adv O
onder Prep O
meer Num O
bananensorbet V O
en Conj O
gekonfijte Adj O
citroen N O
. Punc O

Ludo N B-PER
Dierckxsens N I-PER
: Punc O
' Punc O
Ik Pron O
zou V O
het Pron O
kleingeestig Adj O
vinden V O
mocht V O
mijn Pron O
affaire N O
de Art O
reden N O
zijn V O
dat Conj O
onze Pron O
ploeg N O
geen Pron O
wildcard N O
kreeg V O
" Punc O

Bo N B-PER
Hamburger Adj I-PER
( Punc O
Den N B-LOC
) Punc O

zaterdag N O
, Punc O
1 Num O
juli N O
2000 Num O

In Prep O
een Art O
belendende V O
kapel N O
staat V O
een Art O
13de-eeuws N O
beeld N O
van Prep O
Sint-Michiel N B-PER
uit Prep O
het Art O
museum N O
van Prep O
Trondheim N B-LOC
op Prep O
een Art O
vloer N O
die Pron O
naar Prep O
Chinese Adj B-MISC
traditie N O
speciaal Adj O
ontworpen V O
werd V O
door Prep O
Huang N B-PER
Yong N I-PER
Ping N I-PER
, Punc O
geen Pron O
desacraliserende V O
maar Conj O
een Art O
perfect Adj O
aanvullende V O
installatie N O
. Punc O

" Punc O
Ja Int O
. Punc O

" Punc O

Dat Pron O
begon V O
met Prep O
lichte Adj O
trillingen N O
, Punc O
en Conj O
eindigde V O
met Prep O
zwaardere Adj O
bevingen N O
. Punc O

Vier Num O
jaar N O
later Adj O
trouwt V O
ze Pron O
met Prep O
een Art O
Tunesiër N B-MISC
, Punc O
die Pron O
haar Pron O
enkele Pron O
maanden N O
later Adj O
alweer Adv O
adieu Adv O
zegt V O
. Punc O

Het Art B-MISC
Vrije N I-MISC
Leven N I-MISC

Ik Pron O
mag V O
dat Pron O
soort N O
mensen N O
eigenlijk Adj O
wel Adv O
graag Adj O
. Punc O
" Punc O

Niet Adv O
goed Adj O
voor Prep O
de Art O
Formule N B-MISC
1 N I-MISC
stelt V O
teamchef N O
Eddie N B-PER
Jordan N I-PER
. Punc O

De Art O
school N O
werd V O
omsingeld V O
door Prep O
zo'n Pron O
honderd Num O
politiemensen N O
. Punc O

Algemeen Adj O

" Punc O
Het Pron O
leek V O
wel Adv O
of Conj O
er Adv O
alleen Adv O
slecht Adj O
nieuws N O
bestond V O
. Punc O
" Punc O

1 Num O

Drie Num O
weken N O
geleden Adv O
verscheen V O
zijn Pron O
boek N O
' Punc O
De Art B-MISC
Strafschop N I-MISC
' Punc O
, Punc O
een Art O
wetenschappelijke Adj O
zoektocht N O
naar Prep O
het Art O
antwoord N O
op Prep O
de Art O
vraag N O
waarom Adv O
Oranje N B-ORG
op Prep O
grote Adj O
en Conj O
kleine Adj O
tornooien N O
steevast Adv O
ten Prep O
onder Adv O
gaat V O
bij Prep O
het Art O
nemen V O
van Prep O
strafschoppen N O
. Punc O

Dan Adv O
riep V O
ik Pron O
zijn Pron O
naam N O
: Punc O
Geoffrey N B-PER
! Punc O

Radio N B-ORG
2 Num I-ORG
en Conj O
Radio N B-ORG
Donna N I-ORG
waren V O
tot Prep O
nog Adv O
toe Prep O
de Art O
meest Adv O
voor Prep O
de Art O
hand N O
liggende V O
VRT-stations N B-MISC
die Pron O
aangevallen V O
zouden V O
worden V O
, Punc O
omdat Conj O
ze Pron O
aan Prep O
de Art O
actievere Adj O
easy N O
going-zijde N O
van Prep O
het Art O
huidige Adj O
radiolandschap N O
in Prep O
Vlaanderen N B-LOC
liggen V O
. Punc O

Hij Pron O
zal V O
het Pron O
wel Adv O
eens Adv O
opnieuw Adv O
opschrijven V O
, Punc O
dat Conj O
gedicht N O
. Punc O

Het Art B-MISC
Vrije N I-MISC
Leven N I-MISC

publicatiedatum Adj O

Armstrong N B-PER
hoefde V O
alleen Adv O
nog Adv O
te Prep O
controleren V O
, Punc O
maar Conj O
sloeg V O
toch Adv O
nog Adv O
één V O
keer N O
toe Adv O
. Punc O

09 Num O
/ Punc O
07 Num O
- Punc O
18 Num O
/ Punc O
07:15.620 Num O
fr. N O

De Art O
bank-verzekeraar N O
leverde V O
3,47 Num O
procent N O
in Prep O
na Prep O
een Art O
afwaardering N O
door Prep O
het Art O
Britse Adj B-MISC
HSBC N B-ORG
van Prep O
' Punc O
opbouwen V O
' Punc O
tot Prep O
' Punc O
houden V O
' Punc O
. Punc O

De Art O
dorpelingen N O
tronen V O
ons Pron O
mee Adv O
naar Prep O
het Art O
hoogste Adj O
punt N O
van Prep O
het Art O
dorp N O
, Punc O
waar Adv O
een Art O
groep N O
bouwvakkers N O
druk N O
bezig Adj O
is V O
aan Prep O
een Art O
enorm Adj O
tempelcomplex N O
dat Pron O
duidelijk Adj O
geïnspireerd N O
is V O
op Prep O
de Art O
Verboden V B-LOC
Stad N I-LOC
. Punc O

Deze Pron O
week N O
kwam V O
ook Adv O
de Art O
Hoge N B-ORG
Raad N I-ORG
voor Prep I-ORG
het Art I-ORG
Verbruik N I-ORG
met Prep O
een Art O
advies N O
. Punc O

En Conj O
nu Adv O
weer Adv O
een Art O
journalist N O
. Punc O

Col Adj B-LOC
d'Allos N I-LOC
2.250 Num O
m N O
13,4 Num O
km N O
6,1 Num O
% N O

Met Prep O
trillende V O
handen N O
pakt V O
hij Pron O
de Art O
foto N O
aan Adv O
. Punc O

Yves N B-PER
zal V O
ons Pron O
verder Adj O
vanuit Prep O
de Art O
wagen N O
volgen V O
. Punc O

pagina N O

Vrouwen N B-MISC
van Prep I-MISC
ver Adj I-MISC
Ned N B-ORG
3 Num I-ORG
19.38Eerste Adj O
van Prep O
vier Num O
programma's N O
... Punc O

In Prep O
de Art O
kelderverdieping N O
van Prep O
het Art O
Nicc N B-LOC
worden V O
die Pron O
black-outs N O
letterlijk Adj O
belicht V O
door Prep O
werk N O
van Prep O
vrienden N O
: Punc O
waar Adv O
in Prep O
de Art O
bovenzaal N O
het Art O
natuurlijke Adj O
licht N O
het Art O
zwarte Adj O
beeld N O
verlevendigt V O
met Prep O
een Art O
koperachtig Adj O
motief N O
, Punc O
wordt V O
het Art O
werk N O
in Prep O
de Art O
kelderverdieping N O
tot Prep O
leven N O
gebracht V O
door Prep O
de Art O
projectie N O
van Prep O
dia- N O
of Conj O
videobeelden N O
van Prep O
bevriende Adj O
kunstenaars N O
. Punc O

" Punc O
De Art O
Formule N B-MISC
1 N I-MISC
heeft V O
een Art O
duw N O
van Prep O
onderen Adv O
nodig Adj O
. Punc O

publicatie N O

EUtopia N B-MISC
BBC N B-ORG
2 Num I-ORG
1.05 Num O

" Punc O
Een Art O
beetje N O
slecht Adj O
geassimileerde Adj O
kennis N O
, Punc O
is V O
vaak Adv O
gevaarlijker Adj O
dan Conj O
onwetendheid N O
en Conj O
de Art O
geest N O
van Prep O
onafhankelijkheid N O
is V O
schadelijk Adj O
voor Prep O
wie Pron O
er Adv O
te Prep O
vroeg V O
mee Adv O
is V O
doordrenkt V O
en Conj O
schadelijk Adj O
voor Prep O
de Art O
gemeenschap N O
. Punc O
" Punc O

Eritrea N B-LOC
wil V O
dat Pron O
men Pron O
zich Pron O
houdt V O
aan Prep O
het Art O
vierpuntenplan N O
van Prep O
de Art O
Organisatie N B-ORG
van Prep I-ORG
Afrikaanse Adj I-ORG
Eenheid N I-ORG
. Punc O

Je Pron O
hebt V O
een Art O
andere Pron O
shampoo N O
gebruikt V O
, Punc O
zei V O
ik Pron O
haar Pron O
om Prep O
iets Pron O
te Prep O
zeggen V O
, Punc O
ik Pron O
gebruikte V O
altijd Adv O
Zwitsal N B-ORG
. Punc O
' Punc O

pagina N O

Ook Adv O
Ilah N B-PER
( Punc O
30 Num O
) Punc O
debuteerde V O
in Prep O
1996 Num O
in Prep O
deze Pron O
krant N O
. Punc O

11 Num O
. Punc O

De Art B-ORG
Morgen Adv I-ORG

Sporen N O
werden V O
onderzocht V O
toen Conj O
er Adv O
geen Pron O
meer Num O
konden V O
worden V O
gevonden V O
. Punc O

Tot Prep O
26 Num O
augustus N O
kun V O
je Pron O
er Adv O
een Art O
' Punc O
Vrolijke N O
familieweek N O
' Punc O
boeken N O
voor Prep O
zo'n Pron O
16.000 Num O
frank N O
. Punc O

editie N O

131 Num O
. Punc O

In Prep O
het Art O
studierapport N O
maken V O
de Art O
onderzoekers N O
zich Pron O
echter Adv O
zorgen N O
om Conj O
de Art O
criteria N O
waardoor Adv O
kinderen N O
met Prep O
leiderscapaciteiten N O
uit Prep O
de Art O
groep N O
gepikt V O
worden V O
. Punc O

Sabine N B-PER
Appelmans N I-PER
naar Prep O
achtste Num O
finale N O
op Prep O
Wimbledon N B-LOC
na Prep O
zege N O
tegen Prep O
Smashnova N B-PER

Foto's N O
RV Num B-PER
. Punc O

Te8 N O
+ N O
Kf7 N O
37 Num O
. Punc O

Algemeen Adj O

Volgens Prep O
France N B-ORG
Soir N I-ORG
hadden V O
de Art O
Italianen N B-MISC
het Art O
geluk N O
aan Prep O
hun Pron O
zijde N O
: Punc O

Ik Pron O
zou V O
de Art O
inhoud N O
van Prep O
die Pron O
novellen N O
van Prep O
Elsschot N B-PER
niet Adv O
eens Adv O
zo Adv O
op Prep O
kunnen V O
lepelen V O
, Punc O
maar Conj O
ik Pron O
lees V O
ze Pron O
ook Adv O
niet Adv O
om Prep O
het Art O
verhaal N O
. Punc O

Vorig Adj O
jaar N O
speelde V O
de Art O
kasekogroep N O
Yakki N B-ORG
Famirie N I-ORG
op Prep O
de Art O
Antilliaanse Adj B-MISC
Feesten N I-MISC
. Punc O

Carrièrepil V O
moet V O
anticonceptiepil N O
vervangen V O

De Art B-ORG
Morgen Adv I-ORG

Van Prep O
de Art O
12 Num O
geblokkeerde Adj O
varkensbedrijven N O
hadden V O
er Adv O
2 Num O
bedrijven N O
44 Num O
varkens N O
naar Prep O
de Art O
slachthuizen N O
gebracht V O
. Punc O

" Punc O

" Punc O
Het Art O
voorstel N O
kwam V O
van Prep O
André N B-PER
Gantman N I-PER
, Punc O
in Prep O
wie Pron O
ik Pron O
het Pron O
volste Adj O
vertrouwen N O
had V O
" Punc O
, Punc O
verklaarde V O
Van N B-PER
den Art I-PER
Stockt N I-PER
, Punc O
die Pron O
Rosenfeld N B-PER
over Prep O
de Art O
hele Adj O
lijn N O
bleef V O
verdedigen V O
. Punc O

auteur N O

zaterdag N O
, Punc O
1 Num O
juli N O
2000 Num O

Europese Adj B-ORG
Commissie N I-ORG
: Punc O
' Punc O
We Pron O
hebben V O
vorig Adj O
jaar N O
zeker Adj O
niet Adv O
aan Prep O
overacting N O
gedaan V O
' Punc O

23 Num O

Hebben V O
we Pron O
alles Pron O
goed Adj O
afgesloten V O
? Punc O

Het Art O
jubeljaar N O
uit Prep O
de Art O
bijbel N O
stelt V O
om Conj O
de Art O
vijftig Num O
jaar N O
een Art O
soort N O
herverdeling N O
voor Adv O
? Punc O

De Art O
roman N O
is V O
opgevat V O
als Conj O
een Art O
terugblik N O
. Punc O

Herontdekte Adj O
schilders N O
van Prep O
het Art O
licht N O
( Punc O
1830 Num O
- Punc O
1930 Num O
) Punc O
in Prep O
galerie N O
Tzwern N B-LOC
, Punc O
Brussel N B-LOC

editie N O

De Art O
ex-trainer N O
van Prep O
Barcelona N B-LOC
is V O
een Art O
vrij Adj O
man N O
en Conj O
heeft V O
in Prep O
het Art O
verleden N O
al Adv O
verschillende V O
malen N O
laten V O
uitschijnen V O
een Art O
functie N O
als Conj O
bondscoach N O
te Prep O
ambiëren V O
. Punc O

Bernard N B-PER
Thevenet N I-PER
( Punc O
Fra N B-LOC
) Punc O
-- N O
2 Num O
. Punc O

Meisjes N O
en Conj O
jongens N O
mochten V O
toen Adv O
hun Pron O
mening N O
geven V O
over Prep O
hun Pron O
rechten N O
. Punc O

Edelsmeedkunst Adj O
, Punc O
Gent N B-LOC

Het Pron O
maakt V O
de Art O
band N O
tussen Prep O
acteurs N O
ijzersterk Adj O
. Punc O

editie N O

1983 Num O
: Punc O
S. N B-PER
Kelly N I-PER
( Punc O
Ier N B-LOC
) Punc O

publicatie N O

De Art O
Franse Adj B-MISC
nationale Adj O
trainer N O
Roger N B-PER
Lemerre N I-PER
vond V O
het Art O
daags Adv O
na Prep O
het Art O
behalen V O
van Prep O
de Art O
EK-finale N B-MISC
ongepast Adj O
om Conj O
nog Adv O
woorden N O
vuil Adj O
te Prep O
maken V O
aan Prep O
het Art O
verleden N O
. Punc O

Zinneke N B-MISC
. Punc O

zaterdag N O
, Punc O
1 Num O
juli N O
2000 Num O

ERHAALTJES N O
VAN Prep O
U Pron O
VULLEN N O

Toekomstig Num O
leiderschap N O
uit Prep O
zich Pron O
al Adv O
in Prep O
de Art O
kleuterklas N O

Paul N B-PER
Van Prep I-PER
Hyfte N I-PER

Gebruik V O
dat Pron O
geld N O
voor Prep O
initiatieven N O
voor Prep O
integratie N O
van Prep O
vreemde Adj O
culturen N O
, Punc O
voor Prep O
de Art O
opbouw N O
van Prep O
een Art O
multiculturele Adj O
samenleving N O
. Punc O

België N B-LOC
, Punc O
het Art O
onbekende Adj O
buitenland N O
. Punc O

auteur N O

" Punc O
Poperinge N B-LOC
is N O
een N O
stad N O
waar Adv O
heel Adv O
wat Pron O
bouwprojecten N O
plaatsvinden V O
" Punc O
, Punc O
zegt V O
Dewilde N B-PER
. Punc O

patrick N B-PER
martens N I-PER

Afrika N B-LOC
is V O
een Art O
ander Pron O
paar N O
mouwen N O
: Punc O
het Art O
reële Adj O
inkomen N O
per Prep O
hoofd N O
is V O
er Adv O
met Prep O
een Art O
derde Num O
teruggevallen V O
sinds Prep O
1970 Num O
. Punc O

Een Art O
gevolg N O
van Prep O
de Art O
culturele Adj O
revolutie N O
, Punc O
toen Conj O
Rode N B-MISC
Gardisten N I-MISC
in Prep O
naam N O
van Prep O
Mao N B-PER
inhakten V O
op Prep O
alles Pron O
wat Pron O
de Art O
klassenloze Adj O
samenleving N O
in Prep O
de Art O
weg N O
zou V O
kunnen V O
staan V O
. Punc O

Neem V O
nu Adv O
de Art O
dancingproblematiek N O
, Punc O
daar Adv O
valt V O
ook Adv O
nauwelijks Adv O
vooruitgang N O
te Prep O
bespeuren V O
. Punc O
" Punc O

Drie Num O
van Prep O
de Art O
vier Num O
meerderheidspartijen N O
zijn V O
niet Adv O
te Prep O
spreken V O
over Prep O
de Art O
aankondiging N O
van Prep O
leefmilieuminister N O
Vera N B-PER
Dua N I-PER
( Punc O
Agalev N B-ORG
) Punc O
dat Conj O
ze Pron O
vanaf Prep O
2004 Num O
de Art O
vinkenvangst N O
wil V O
verbieden V O
. Punc O

Algemeen Adj O

" Punc O
Wij Pron O
hebben V O
er Adv O
slechts Adv O
6 Num O
uit Prep O
27 Num O
pogingen N O
gelukt V O
en Conj O
dat Pron O
legt V O
erg Adj O
veel Num O
uit Adv O
. Punc O

Misschien Adv O
dat Conj O
we Pron O
het Pron O
op Prep O
termijn N O
wel Adv O
officiëler Adj O
maken V O
, Punc O
mét V O
bordjes N O
, Punc O
maar Conj O
we Pron O
willen V O
niet Adv O
in Prep O
de Art O
reisgidsen N O
staan V O
. Punc O

Maar Conj O
verder Adj O
... Punc O

Hij Pron O
en Conj O
de Art O
door Prep O
hem Pron O
aangevoerde V O
VLD N B-ORG
Kapellen N I-ORG
verzetten V O
zich Pron O
met Prep O
klem N O
tegen Prep O
de Art O
komst N O
van Prep O
het Art O
centrum N O
. Punc O

zaterdag N O
, Punc O
1 Num O
juli N O
2000 Num O

" Punc O
Eigen Pron O
volk N O
eerst Adv O
, Punc O
ja Int O
ja Int O
. Punc O

Aan Prep O
een Art O
rotonde V O
merk N O
ik Pron O
te Prep O
laat V O
een Art O
wagen N O
op Adv O
die Pron O
van Prep O
rechts Adv O
komt V O
. Punc O

Ook Adv O
ACW-voorzitter N B-MISC
Theo N B-PER
Rombouts N I-PER
pleitte V O
in Prep O
zijn Pron O
toespraak N O
in Prep O
Wemmel N B-LOC
voor Prep O
een Art O
belastingvermindering N O
die Pron O
bij Prep O
voorrang N O
gericht V O
moet V O
zijn V O
op Prep O
inkomens N O
uit Prep O
arbeid N O
en Conj O
vooral Adv O
op Prep O
de Art O
langere Adj O
inkomens N O
. Punc O

" Punc O
Wat Pron O
mij Pron O
onder Prep O
meer Num O
zo Adv O
aanspreekt V O
in Prep O
het Art O
werk N O
van N O
Faulkner N B-PER
en Conj O
García N B-PER
Márquez N I-PER
is V O
dat Conj O
zij Pron O
de Art O
echte Adj O
wereld N O
niet Adv O
gebruiken V O
. Punc O

Als Conj O
het Pron O
tussen Prep O
je Pron O
boterham N O
ligt V O
, Punc O
zal V O
je Pron O
het Art O
verschil N O
niet Adv O
smaken N O
en Conj O
het Art O
vlees N O
is V O
even Adv O
gezond Adj O
. Punc O

153 Num O
. Punc O

Leo N B-PER
Bonte N I-PER

Een Art O
glamoureuze Adj O
balsem N O
op Prep O
de Art O
wonde N O
, Punc O
want Conj O
de Art O
zaken N O
gaan V O
niet Adv O
zo Adv O
best Adj O
. Punc O

Als Conj O
openbare Adj O
omroep N O
reiken V O
we Pron O
dan Adv O
wel Adv O
een Art O
aantal N O
denksporen N O
aan Adv O
, Punc O
maar Conj O
wij Pron O
schrijven V O
die Pron O
beheersovereenkomst Adj O
niet Adv O
. Punc O

11 Num O
/ Punc O
07 Num O
- Punc O
18 Num O
/ Punc O
07:11.270 Num O
fr. N O

Algemeen Adj O

Maar Conj O
dat Pron O
kettingroken N O
zou V O
ik Pron O
toch Adv O
moeten V O
weten V O
? Punc O

Gianni N B-PER
Bugno N I-PER
( Punc O
Ita N B-LOC
) Punc O
-- N O
3 Num O
. Punc O

Dh6 N O
Pf6 N O
20 Num O
. Punc O

Als Conj O
u Pron O
in Prep O
de Art O
komende V O
maanden N O
in Prep O
de Art O
buurt N O
van Prep O
het Art O
Franse Adj B-MISC
Toulouse Adj B-LOC
komt V O
, Punc O
dan Adv O
moet V O
u Pron O
van Prep O
de Art O
gelegenheid N O
gebruik N O
maken V O
om Conj O
een Art O
bezoek N O
te Prep O
brengen V O
aan Prep O
het Art O
Parc N B-LOC
de Art I-LOC
la N I-LOC
Maourine N I-LOC
. Punc O

Bij Prep O
Nour N B-ORG
kunnen V O
ze Pron O
het Art O
woord N O
voor Prep O
woord N O
beamen V O
, Punc O
al Conj O
liggen V O
de Art O
roots N O
van Prep O
deze Pron O
jongeren Adj O
niet Adv O
in Prep O
Lier N B-LOC
maar Conj O
wel Adv O
in Prep O
Boom N B-LOC
. Punc O

' Punc O
Papa's N O
doen V O
geen Pron O
kindjes N O
pijn N O
, Punc O
zeggen V O
ze Pron O
' Punc O

De Art O
presentator N O
van Prep O
Radio N B-ORG
Television N I-ORG
libre Misc I-ORG
des Misc I-ORG
Mille Misc I-ORG
Collines Misc I-ORG
( Punc O
RTLM N B-ORG
) Punc O
kreeg V O
gisteren Adv O
tweemaal Adv O
twaalf Num O
jaar N O
cel N O
voor Prep O
het Art O
aanzetten Conj O
tot Prep O
genocide N O
en Conj O
vervolging N O
als Conj O
een Art O
misdaad N O
tegen Prep O
de Art O
mensheid N O
. Punc O

Buitenland V B-MISC

Damien N B-PER
Nazon N I-PER
( Punc O
Fra N B-LOC
) Punc O

Een Art O
variatie N O
op Prep O
de Art O
riz N O
gras N O
, Punc O
de Art O
West-Afrikaanse Adj B-MISC
versie N O
van Prep O
nasi N O
goreng N O
maar Adv O
véél Adj O
calorierijker N O
en Conj O
dus Adv O
alleen Adv O
voor Adv O
heel Adj O
gezonde Adj O
magen N O
bestemd V O
. Punc O

' Punc O
Donna-luisteraars N B-MISC
hebben V O
ook Adv O
radiorechten Adj O
' Punc O

Catherine N B-PER
Vuylsteke N I-PER

Zij Pron O
dwalen V O
. Punc O

De Art O
verkaveling N O
moet V O
je Pron O
je Pron O
ook Adv O
weer Adv O
van Prep O
veel Num O
grotere Adj O
afmetingen N O
voorstellen N O
dan Conj O
een Art O
doorsnee-verkaveling N O
bij Prep O
ons Pron O
-- N O
het Art O
ging V O
er Adv O
hier Adv O
echt Adj O
om Adv O
dat Conj O
elke Pron O
bewoner N O
er Adv O
zijn V O
eigen Pron O
privé-landgoedje N O
had V O
. Punc O

Bölts Adv B-PER
( Punc O
Dui N B-LOC
) Punc O
1:41 Num O
-- N O
6 Num O
. Punc O

Wellicht Adv O
wil V O
Hatoum N B-PER
met Prep O
deze Pron O
prachtige Adj O
ordening N O
van Prep O
honderden Num O
glazen N O
knikkers N O
de Art O
idee N O
vertolken V O
dat Conj O
de Art O
wereld N O
een Art O
ondeelbaar N O
geheel Adj O
vormt V O
. Punc O

zaterdag N O
, Punc O
1 Num O
juli N O
2000 Num O

Niet Adv O
alleen Adv O
om Adv O
te Prep O
verkopen V O
, Punc O
maar Conj O
ook Adv O
om Conj O
te Prep O
kopen V O
. Punc O

Ook Adv O
zijn Pron O
vaantjes N O
die Pron O
in Prep O
de Art O
takken N O
van Prep O
de Art O
platanen N O
in Prep O
de Art O
stad N O
werden V O
opgehangen V O
zijn V O
niet Adv O
van Prep O
die Pron O
aard N O
om Prep O
zijn Pron O
reputatie N O
als Conj O
couturier N O
eer Conj O
aan Adv O
te Prep O
doen V O
. Punc O

Maandag N O
stelt V O
Elsa N B-ORG
, Punc O
met Prep O
de Art O
steun N O
van Prep O
de Art O
Europese Adj B-ORG
Unie N I-ORG
, Punc O
zijn Pron O
eerste Num O
project N O
voor Prep O
: Punc O
een Art O
kopie N O
van Prep O
het Art O
klooster N O
van Prep O
San N B-LOC
Vicente N I-LOC
in Prep O
Portugal N B-LOC
, Punc O
gebouwd V O
in Prep O
het Art O
laboratorium N O
van Prep O
Elsa N B-ORG
in Prep O
Ispra N B-LOC
, Punc O
Italië N B-LOC
. Punc O

Maar Conj O
zover Adv O
staan V O
we Pron O
vandaag Adv O
nog Adv O
niet Adv O
. Punc O

Dat Pron O
was V O
immers Adv O
geen Pron O
prettig Adj O
nieuws N O
zoiets Pron O
in Prep O
je Pron O
straat N O
te Prep O
hebben V O
. Punc O

Maar Conj O
wat Pron O
aan Prep O
het Art O
eind N O
van Prep O
de Art O
jaren N O
'70 Num O
nog Adv O
een Art O
stuntelig Adj O
zoeken V O
was V O
, Punc O
mondt V O
enkele Pron O
jaren N O
later Adj O
uit Adv O
in Prep O
een Art O
weldoordachte Adj O
en Conj O
vooral Adv O
actuele Adj O
vormgeving N O
. Punc O

Goed Adj O
is V O
, Punc O
wat Pron O
jij Pron O
als Conj O
luisteraar N O
goed Adj O
vindt V O
. Punc O

De Art B-MISC
Financiële N I-MISC
Morgen Adv I-MISC

Zoals Conj O
die Pron O
zijn V O
standbeen N O
zachtjes Adv O
deed V O
zwikken V O
, Punc O
net Adv O
voor Conj O
hij Pron O
afdrukte V O
: Punc O
pure Adj O
kunst N O
. Punc O

( Punc O
AD N B-PER
) Punc O

auteur N O

De Art O
medische Adj O
assistentie N O
stelt V O
afgescheurde V O
ligamenten N O
ter Prep O
hoogte N O
van Prep O
het Art O
kniegewricht N O
vast Adj O
. Punc O

De Art B-ORG
Morgen Adv I-ORG

Wat Pron O
is V O
er Adv O
niet Adv O
mooier Adj O
dan Conj O
een Art O
lachende V O
dj N O
die Pron O
mee Adv O
staat V O
te Prep O
dansen V O
en Conj O
plots Adv O
in Prep O
de Art O
lacht V O
schiet V O
omdat Conj O
hij Pron O
merkt V O
dat Conj O
hij Pron O
eigenlijk Adj O
als Conj O
een Art O
uur N O
langer Adj O
aan Prep O
het Art O
draaien V O
is V O
dan Adv O
voorzien V O
. Punc O

Inge N B-PER
Diepman N I-PER
confronteert V O
de Art O
zwarte Adj O
schapen N O
met Prep O
verschillende Pron O
gasten N O
die Pron O
een Art O
andere Pron O
mening N O
delen V O
. Punc O

In Prep O
de Art O
strips N O
van Prep O
Nix N B-PER
vormt V O
seks N O
zelden Adv O
of Conj O
nooit Adv O
het Art O
onderwerp N O
. Punc O

13 Num O
/ Punc O
07 Num O
- Punc O
27 Num O
/ Punc O
07:6.850 Num O
fr. N O

Dit Pron O
zorgt V O
voor Prep O
spanningen N O
tussen Prep O
leerkrachten N O
onderling Adj O
. Punc O

De Art O
segmentering N O
werd V O
een Art O
heilige Adj O
koe N O
en Conj O
won V O
het Pron O
van Prep O
kwaliteit N O
en Conj O
inhoud N O
. Punc O

Om Conj O
de Art O
eindbestemming N O
Djerba N B-LOC
te Prep O
bereiken V O
, Punc O
rijden V O
we Pron O
langs Prep O
een Art O
prachtig Adj O
landschap N O
. Punc O

Aanleiding N O
daarvoor Adv O
is V O
de Art O
verkoop N O
van Prep O
38 Num O
Hannaford-winkels N B-MISC
( Punc O
zie V O
pagina N O
17 Num O
) Punc O
. Punc O

178 Num O
. Punc O

publicatiedatum Adj O

Suva N B-ORG

" Punc O
Nico N B-PER
, Punc O
kom V O
hier Adv O
. Punc O
" Punc O

" Punc O

Op Prep O
basis N O
waarvan Adv O
verbiedt V O
de Art O
politie N O
het Art O
skaten N O
? Punc O

De Art O
grote Adj O
voorstanders N O
van Prep O
ontwikkelingshulp N O
zijn V O
de Art O
ngo's N O
en Conj O
de Art O
Belgische Adj B-MISC
industrie N O
. Punc O

Stardust N B-MISC
Ned N B-ORG
3 N I-ORG
19.58 Num O

vrijdag N O
, Punc O
2 Num O
juni N O
2000 Num O

-- N O
Een Art O
dun Adj O
doorslagje N O
van Prep O
Sliver N B-MISC
, Punc O
waarin Adv O
de Art O
erotiek N O
gezocht V O
moet V O
worden V O
in Prep O
een Art O
masturbatiescène N O
in Prep O
bad N O
. Punc O

Kanaal N B-ORG
2 Num I-ORG
21.25 Num O

Onze Pron O
belangstelling N O
voor Prep O
de Art O
islam N O
past V O
perfect Adj O
in Prep O
dat Pron O
plaatje N O
. Punc O

Col Adj B-LOC
d'Izoard N I-LOC
2.360 Num O
m N O
14,1 Num O
km N O
7,2 Num O
% N O

Toen Adv O
stond V O
Todd N B-PER
Martin N I-PER
op Prep O
een Art O
zucht N O
van Prep O
de Art O
finale N O
, Punc O
maar Conj O
MaliVai N B-LOC
Washington N I-LOC
kon V O
een Art O
5-1-achterstand Num O
goedmaken V O
. Punc O

auteur N O

pagina N O

publicatiedatum Adj O

Amerikaanse Adj B-MISC
tragikomische Adj O
film N O
van Prep O
Richard N B-PER
Benjamin N I-PER
uit Prep O
1996 Num O
met Prep O
Shirley N B-PER
MacLaine N I-PER
, Punc O
Ricki N B-PER
Lake N I-PER
, Punc O
Brendan N B-PER
Fraser N I-PER
, Punc O
Miguel N B-PER
Sandoval N I-PER
, Punc O
Loren N B-PER
Dean N I-PER
en Conj O
Peter N B-PER
Gerety N I-PER
. Punc O

Algemeen Adj O

Martine N B-PER
De N I-PER
Gos N I-PER
/ Punc O
Eddy N B-PER
Bonte N I-PER

zaterdag N O
, Punc O
1 Num O
juli N O
2000 Num O

Cathy N B-PER
Galle N I-PER

Zijn Pron O
troeven N O
? Punc O

Zo Adv O
simpel Adj O
is V O
het Pron O
. Punc O
" Punc O

Tja Int O
, Punc O
als Conj O
iemand Pron O
zijn Pron O
ontbijt N O
niet Adv O
lust N O
. Punc O

Wellicht Adv O
wordt V O
er Adv O
ook Adv O
flink Adj O
tijdens Prep O
de Art O
kantooruren N O
gequized Adj O
. Punc O

pagina N O

pagina N O

' Punc O
Het Art O
gevoel N O
is V O
er Adv O
een Art O
van Prep O
compleet Adj O
geluk N O
. Punc O

Daarom Adv O
maar Adv O
een Art O
andere Pron O
. Punc O

Een Art O
van Prep O
die Pron O
schitterende Adj O
tensegrity-structuren N O
van Prep O
Snelson N B-PER
staat V O
in Prep O
het Art O
beeldenpark N O
van Prep O
het Art O
Kröller-Müller N B-LOC
Museum N I-LOC
in Prep O
Otterlo N B-LOC
, Punc O
een Art O
elegante Adj O
toren N O
van Prep O
staaldraad N O
en Conj O
aluminium N O
staven N O
. Punc O

38 Num O
. Punc O

De Art B-ORG
Morgen Adv I-ORG

Volgende V O
week N O
Gilbert N B-PER
Deswert N I-PER
en Conj O
Pieter N B-PER
Timmermans N I-PER

Bij Prep O
mensen N O
die Pron O
op Prep O
hogere Adj O
leeftijd N O
suikerziekte N O
krijgen V O
, Punc O
is V O
er Adv O
te Prep O
weinig Num O
omzetting N O
, Punc O
wat Pron O
zonder Prep O
behandeling N O
dodelijk Adj O
kan V O
zijn V O
. Punc O

15 Num O
/ Punc O
07 Num O
- Punc O
29 Num O
/ Punc O
07:13.970 Num O
fr. N O

Olivier N B-PER
Rochus N I-PER
kan V O
er Adv O
op Prep O
het Art O
veld N O
zelfs Adv O
ook Adv O
een Art O
voordeel N O
uit Prep O
putten N O
, Punc O
want Conj O
precies Adj O
omdat Conj O
hij Pron O
zo Adv O
minuscuul Adj O
oogt V O
, Punc O
krijgt V O
hij Pron O
als Conj O
bijna Adv O
automatische Adj O
underdog N O
het Art O
publiek N O
snel Adj O
op Prep O
zijn Pron O
hand N O
. Punc O

pagina N O

Ik Pron O
hoop V O
dat Conj O
de Art O
Tour N B-MISC
nu Adv O
weer Adv O
in Prep O
een Art O
serene Adj O
sfeer N O
gereden V O
wordt V O
. Punc O
" Punc O

Algemeen Adj O

Milov N B-PER
, Punc O
Gofstein N B-PER
11 Num O
enz. Adv O
292 Num O
deelnemers N O

" Punc O

Dat Pron O
gebeurde V O
in Prep O
gemoedelijke Adj O
sfeer N O
, Punc O
bij Prep O
een Art O
glaasje N O
kava N O
, Punc O
een Art O
licht N O
verdovend V O
traditioneel Adj O
drankje N O
. Punc O

publicatie N O

Zuid-Afrika N B-LOC

Ook Adv O
de Art O
terugkeer N O
van Prep O
de Art O
jongen N O
in Prep O
de Art O
gelukkige Adj O
armen N O
van Prep O
zijn Pron O
vader N O
heeft V O
geen Pron O
einde N O
gemaakt V O
aan Prep O
de Art O
strijd N O
om Conj O
Elián N B-PER
, Punc O
over Prep O
wiens Pron O
Betekenis N B-MISC
nu Adv O
dagelijks Adj O
geredetwist V O
wordt V O
door Prep O
duizenden Num O
experts N O
en Conj O
specialisten N O
, Punc O
politici N O
en Conj O
psychologen N O
, Punc O
die Pron O
allemaal Pron O
met Prep O
hun Pron O
eigen Pron O
mening N O
aan Prep O
het Art O
debat N O
willen V O
bijdragen V O
. Punc O

Algemeen Adj O

Eén N O
vanwege Prep O
de Art O
overtreding N O
, Punc O
een Art O
andere Pron O
wegens Prep O
' Punc O
smaad N O
en Conj O
bedreigingen N O
' Punc O
aan Prep O
een Art O
wetsdienaar N O
in Adv O
in Prep O
functie N O
. Punc O

Alain N B-PER
Devos N I-PER

Algemeen Adj O

Raphael N B-PER
Geminiani N I-PER
( Punc O
Fra N B-LOC
) Punc O
-- N O
3 Num O
. Punc O

Door Prep O
Peter N B-PER
Vangindertael N I-PER

Dan Adv O
hebben V O
we Pron O
het Pron O
vooral Adv O
over Prep O
acteurscollectieven N O
zoals Conj O
De Art B-ORG
Roovers N I-ORG
en Conj O
STAN N B-ORG
, Punc O
maar Conj O
ook Adv O
onder Prep O
die Pron O
collectieven N O
zijn V O
er Adv O
slechts Adv O
een Art O
paar N O
die Pron O
echt Adj O
talent N O
en Conj O
verbeelding N O
hebben V O
. Punc O

WHAT'S N B-MISC
LOVE V I-MISC
GOT N I-MISC
TO N I-MISC
DO N I-MISC
WITH N I-MISC
IT N I-MISC

" Punc O
Hoe Adv O
komt V O
het Pron O
toch Adv O
" Punc O
, Punc O
vroeg V O
iemand Pron O
mij Pron O
" Punc O
dat Conj O
gij Pron O
, Punc O
als Conj O
jeugdvriend V O
van Prep O
een Art O
notoir Adj O
dreupeldrinker N O
, Punc O
zo'n Pron O
asceet N O
geworden V O
zijt V O
? Punc O
" Punc O

Het Art O
samenspel N O
van Prep O
oud Adj O
en Conj O
hedendaags Adj O
, Punc O
de Art O
volmaakte Adj O
integratie N O
van Prep O
het Art O
historisch Adj O
beladen V O
gebouw N O
met Prep O
de Art O
kunstwerken N O
en Conj O
de Art O
manier N O
waarop Adv O
actuele Adj O
kunstenaars N O
hun Pron O
opdrachten N O
hebben V O
uitgevoerd V O
, Punc O
wekt V O
ver- N O
en Conj O
bewondering N O
op Adv O
. Punc O

editie N O

De Art O
eerste Num O
17 Num O
resultaten N O
van Prep O
karkassen N O
die Pron O
momenteel Adj O
onder Prep O
beslag N O
zijn V O
in Prep O
de Art O
slachthuizen N O
zijn V O
negatief Adj O
. Punc O

zaterdag N O
, Punc O
1 Num O
juli N O
2000 Num O

Tot Prep O
dertig Num O
jaar N O
geleden Adv O
besliste V O
een Art O
muntstuk N O
over Prep O
winst N O
of Conj O
verlies N O
. Punc O

Het Pron O
is V O
daarom Adv O
een Art O
beetje N O
cynisch Adj O
dat Conj O
Clive N B-PER
Davis N I-PER
, Punc O
de Art O
man N O
die Pron O
Santana N B-PER
niet Adv O
alleen Adv O
strikte Adj O
voor Prep O
zijn Pron O
eigen Pron O
Arista-label N B-MISC
, Punc O
maar Conj O
bovendien Adv O
de Art O
échte Adj O
verantwoordelijke Adj O
is V O
voor Prep O
de Art O
marketingstrategie N O
achter Prep O
Supernatural N B-MISC
, Punc O
een Art O
paar N O
weken N O
geleden Adv O
met Prep O
zachte Adj O
dwang N O
verzocht V O
werd V O
op Prep O
te Prep O
stappen V O
. Punc O

Ten Prep O
eerste Num O
omdat Conj O
de Art O
ziekte N O
-- N O
officieel Adj O
osteogenesis Adj O
imperfecta N O
-- N O
hem Pron O
niet Adv O
hinderde V O
. Punc O

publicatie N O

Maar Conj O
de Art O
VLD N B-ORG
verdient V O
er Adv O
meer Num O
bij Adv O
. Punc O

De Art O
nieuwe Adj O
regeling N O
wil V O
sectorale Adj O
plannen N O
ook Adv O
aantrekkelijker Adj O
maken V O
door Prep O
bijkomende V O
fiscale Adj O
voordelen N O
. Punc O

Voorlopig Adj O
kunnen V O
copyrighthouders N O
nog Adv O
troost N O
putten V O
uit Prep O
het Art O
feit N O
dat Conj O
Freenet N B-ORG
doeltreffender Adj O
is V O
om Conj O
informatie N O
te Prep O
verbergen V O
dan Conj O
om Prep O
gebruikers N O
te Prep O
helpen V O
om Conj O
ze Pron O
te Prep O
vinden V O
. Punc O

Het Pron O
is V O
het Art O
resultaat N O
dat Conj O
telt V O
. Punc O

De Art B-ORG
Morgen Adv I-ORG

Fabrice N B-PER
Gougot N I-PER
( Punc O
Fra N B-LOC
) Punc O

vrijdag N O
, Punc O
2 Num O
juni N O
2000 Num O

pagina N O

65 Num O

publicatie N O

vrijdag N O
, Punc O
2 Num O
juni N O
2000 Num O

De Art O
andere Pron O
deelnemers N O
bereiden V O
hun Pron O
machines N O
voor Prep O
op Prep O
de Art O
rit N O
van Prep O
morgen Adv O
, Punc O
onze Pron O
Honda's N B-MISC
worden V O
in Prep O
optima N O
forma N O
gehouden V O
door Prep O
de Art O
meegereisde V O
technicus N O
Chris N B-PER
. Punc O

De Art O
Nederlandse Adj B-MISC
zangeres N O
Anouk N B-PER
heeft V O
haar Pron O
optredens Adj O
voor Prep O
de Art O
komende V O
zes Num O
weken N O
afgezegd V O
wegens Prep O
gezondheidsproblemen N O
. Punc O

Bovendien Adv O
bleek V O
de Art O
ziekte N O
van Prep O
de Art O
Texaan N B-MISC
al Adv O
in Prep O
een Art O
vergevorderd Adj O
stadium N O
te Prep O
zitten V O
: Punc O
via Prep O
het Art O
bloed N O
hadden V O
de Art O
kankercellen N O
zich Pron O
al Adv O
verspreid V O
naar Prep O
zijn Pron O
longen N O
en Conj O
hersenen N O
. Punc O

Vorig Adj O
jaar N O
was V O
het Pron O
de Art O
wederopstanding N O
. Punc O

publicatie N O

' Punc O
Japan N B-LOC
. Punc O

In Prep O
totaal N O
deed V O
hij Pron O
naar Prep O
eigen Pron O
zeggen V O
een Art O
vijftiental N O
telefoontjes N O
, Punc O
onder Prep O
meer Num O
naar Prep O
de Art O
kabinetten N O
en Conj O
departementen N O
van Prep O
Verkeer N B-ORG
, Punc O
Economische N B-ORG
Zaken N I-ORG
en Conj O
Financiën N B-ORG
. Punc O

Txe5 N O
Db7 N O
? Punc O

Todd V B-PER
Martin N I-PER
ziet V O
met Prep O
Agassi N B-PER
een Art O
oud Adj O
spook N O
opdoemen V O

De Art B-PER
Grauwe N I-PER
: Punc O
" Punc O
Vermogensbelasting N O
. Punc O
" Punc O

Geen Pron O
enkele Pron O
beleidsaanpak N O
kan V O
bewuste Adj O
fraude N O
of Conj O
gesjoemel N O
in Prep O
de Art O
voedselketen N O
voorkomen V O
. Punc O

Na Prep O
haar Pron O
studies N O
aan Prep O
Sint-Lukas N B-ORG
in Prep O
Brussel N B-LOC
begon V O
ze Pron O
aan Prep O
een Art O
schetsboek N O
. Punc O

Dat Pron O
quota N O
wordt V O
behaald V O
. Punc O

Louison N B-PER
Bobet N I-PER
( Punc O
Fra N B-LOC
) Punc O
-- N O
2 Num O
. Punc O

We Pron O
moesten V O
hem Pron O
eren V O
als Conj O
de Art O
vleesgeworden Adj O
Boeddha N B-PER
. Punc O
" Punc O

Hij Pron O
was V O
24 Num O
in Prep O
' Punc O
96 Num O
. Punc O

( Punc O
Foto's N O
Reuters N B-ORG
) Punc O

publicatiedatum Adj O

Toen Conj O
het Art O
groene Adj O
licht N O
gegeven V O
was V O
voor Prep O
haar Pron O
Claus-reeks N B-MISC
, Punc O
is V O
ze Pron O
als Conj O
een Art O
gek Adj O
beginnen V O
te Prep O
tekenen V O
. Punc O

" Punc O
De Art O
overgang N O
van Prep O
de Art O
ene Pron O
doos N O
naar Prep O
de Art O
andere Pron O
gebeurt V O
via Prep O
roltrappen N O
, Punc O
al Conj O
zijn V O
er Adv O
ook Adv O
liften N O
voorzien V O
. Punc O

Met Prep O
desastreuze Adj O
gevolgen N O
. Punc O

publicatiedatum Adj O

" Punc O

publicatiedatum Adj O

Inlichtingen N O
: Punc O
tel. N O
02 N O
/ Punc O
511.84.49 Num O
. Punc O

Die Pron O
stugge Adj O
, Punc O
prikkelbare Adj O
houding N O
typeert V O
hem Pron O
helemaal Adv O
niet Adv O
, Punc O
want Conj O
Lemerre N B-PER
staat V O
te Prep O
boek N O
als Conj O
een Art O
hartelijk Adj O
man N O
met Prep O
een Art O
groot Adj O
gevoel N O
voor Prep O
humor N O
. Punc O

" Punc O
De Art O
gevaren N O
zijn V O
legio Adj O
" Punc O
, Punc O
zegt V O
hij Pron O
, Punc O
" Punc O
maar Conj O
als Conj O
gemeenschap N O
kunnen V O
we Pron O
ons Pron O
erg Adj O
goed Adj O
aanpassen V O
aan Prep O
dit Pron O
soort N O
zaken N O
en Conj O
ze Pron O
compenseren V O
. Punc O

Waarom Adv O
bij Prep O
QuizPeople N B-ORG
? Punc O

Pluimvee N O
werd V O
enkel Pron O
voor Prep O
lokale Adj O
consumptie N O
geproduceerd V O
. Punc O

Algemeen Adj O

Welke Pron O
maatregelen N O
gelden V O
er Adv O
in Prep O
het Art O
buitenland N O
? Punc O

publicatiedatum Adj O

Na Prep O
het Art O
optrekken V O
van Prep O
de Art O
kruitdampen N O
tekende V O
zich Pron O
een Art O
profiel N O
af Adv O
. Punc O

Egocentrisme Adj O
is V O
hen Pron O
niet Adv O
vreemd Adj O
, Punc O
hoor Int O
. Punc O
" Punc O

publicatie N O

17 Num O

Adecco N B-ORG
nodigde V O
naar Prep O
aanleiding N O
van Prep O
Euro N B-MISC
2000 Num I-MISC
' Punc O
enkele Pron O
honderden Num O
' Punc O
zakenrelaties N O
( Punc O
lees V O
bedrijven N O
die Pron O
een Art O
beroep N O
doen V O
op Prep O
uitzendarbeiders N O
van Prep O
Adecco N B-ORG
) Punc O
uit Adv O
voor Prep O
het Art O
bijwonen V O
van Prep O
een Art O
voetbalmatch Adj O
. Punc O

Bode V B-PER
: Punc O
" Punc O
Er Adv O
zijn V O
twee Num O
invalshoeken N O
: Punc O
de Art O
Tobin-taks N B-MISC
als Conj O
vorm N O
van Prep O
herverdeling N O
van Prep O
de Art O
rijkdom N O
in Prep O
de Art O
wereld N O
én V O
als Conj O
middel N O
tot Prep O
het Art O
afremmen V O
van Prep O
excessieve Adj O
speculatie N O
. Punc O

Beachy N B-LOC
Head N I-LOC
, Punc O
de Art O
attractieve Adj O
kustlijn N O
in Prep O
de Art O
buurt N O
van Prep O
het Art O
Zuid-Engelse Adj B-MISC
Eastbourne N B-LOC
. Punc O

Sport N B-MISC

De Art O
asceet N O
en Conj O
de Art O
levensgenieter N O

editie N O

Finse Adj B-MISC
ministerie N O
van Prep O
Onderwijs N B-ORG
wil V O
een Art O
Deep Misc B-MISC
Blue-telg Misc I-MISC

Als Conj O
men Pron O
de Art O
grot N O
van Prep O
Spy N B-LOC
nu Adv O
had V O
opgegraven V O
, Punc O
zou V O
die Pron O
waarschijnlijk Adj O
een Art O
van Prep O
de Art O
belangrijkste Adj O
, Punc O
zo Adv O
niet Adv O
de Art O
belangrijkste Adj O
vindplaats N O
in Prep O
Europa N B-LOC
zijn V O

Col Adj B-LOC
des Art I-LOC
Saisies N I-LOC
1.650 Num O
m N O
15,1 Num O
km N O
6,5 Num O
% N O

Is V O
het Art O
systeem N O
dan Conj O
waterdicht Adj O
? Punc O

De Art O
gerechtelijke Adj O
politie N O
kwam V O
in Prep O
actie N O
na Prep O
een Art O
klacht N O
van Prep O
IFPI N B-ORG
, Punc O
de Art O
internationale Adj O
federatie N O
van Prep O
de Art O
platenindustrie N O
. Punc O

sectie N O

Meteen Adv O
kwam V O
hij Pron O
uit Prep O
zijn Pron O
boom N O
rennen V O
, Punc O
en Conj O
begon V O
te Prep O
kraaien V O
. Punc O

Daar Adv O
horen V O
ook Adv O
veel Num O
rituelen N O
bij Adv O
. Punc O

vrijdag N O
, Punc O
2 Num O
juni N O
2000 Num O

Naar Prep O
zijn Pron O
zeggen V O
zou V O
het Pron O
zelfs Adv O
politiek Adj O
onhaalbaar N O
zijn V O
, Punc O
ook Adv O
binnen Prep O
de Art O
VLD N B-ORG
. Punc O

pagina N O
32 Num O

Niet Adv O
het Art O
interieur N O
. Punc O

1980 Num O
: Punc O
R. N B-PER
Martin N I-PER
( Punc O
Fra N B-LOC
) Punc O

Vandaag Adv O
kun V O
je Pron O
in Prep O
sommige Pron O
supermarkten N O
leveringen V O
van Prep O
postorderbedrijven N O
in Prep O
ontvangst N O
nemen V O
. Punc O

Catherine N B-PER
Vuylsteke N I-PER

Toegegeven V O
. Punc O

Eigen Pron O
berichtgeving N O

Als Conj O
ik Pron O
Khudojnazarov N B-PER
vertel V O
dat Conj O
zijn Pron O
' Punc O
fantastisch Adj O
realisme N O
' Punc O
ook Adv O
wel Adv O
enige Pron O
verwantschap N O
vertoont V O
met Prep O
wat Pron O
wij Pron O
in Prep O
België N B-LOC
' Punc O
magisch Adj O
realisme N O
' Punc O
noemen V O
, Punc O
een Art O
kunststroming N O
die Pron O
in Prep O
onze Pron O
schilderkunst N O
, Punc O
onze Pron O
literatuur N O
en Conj O
in Prep O
onze Pron O
films N O
terug Adv O
te Prep O
vinden V O
is V O
, Punc O
begint V O
hij Pron O
spontaan Adj O
over Prep O
een Art O
Belgische Adj B-MISC
film N O
die Pron O
hij Pron O
gezien V O
heeft V O
, Punc O
een Art O
liefdesverhaal N O
met Prep O
een Art O
meisje N O
dat Pron O
een Art O
tram N O
bestuurt V O
. Punc O

In Prep O
het Art O
Wilde N B-LOC
Westen N I-LOC
trokken V O
de Art O
allochtone Adj O
pioniers N O
al Adv O
snel Adj O
hun Pron O
revolver N O
als Conj O
er Adv O
een Art O
indiaan N O
, Punc O
nochtans Adv O
de Art O
autochtoon N O
, Punc O
aankwam V O
. Punc O

In Prep O
het Art O
vooruitzicht N O
van Prep O
de Art O
omschakeling N O
van Prep O
de Art O
oorlogsindustrie N O
ontwierp V O
hij Pron O
in Prep O
1946 Num O
zijn V O
ronde N O
Wichita-woning N B-LOC
, Punc O
maar Conj O
ook Adv O
die Pron O
raakte V O
niet Adv O
voorbij Adj O
het Art O
stadium N O
van Prep O
experiment N O
. Punc O

Kristof V B-PER
Demasure N I-PER

Pas Adv O
volgende V O
week N O
woensdag N O
zal V O
zij Pron O
het Art O
plan N O
definitief Adj O
bespreken V O
. Punc O

Die Pron O
selectiecommissie N O
bestaat V O
uit Prep O
de Art O
bouwmeester N O
, Punc O
de Art O
bouwheer N O
en Conj O
de Art O
directeur-generaal N O
van Prep O
de Art O
bevoegde Adj O
administratie N O
. Punc O

Nirvana N B-MISC
. Punc O

publicatiedatum Adj O

DAC'ers N B-MISC
( Punc O
mensen N O
uit Prep O
het Art O
derde Num O
arbeidscircuit N O
) Punc O
doen V O
vaak Adv O
hetzelfde Pron O
werk N O
dan Conj O
collega's N O
met Prep O
een Art O
vast Adj O
contract N O
, Punc O
maar Conj O
krijgen V O
niet Adv O
dezelfde Pron O
loon- N O
en Conj O
arbeidsvoorwaarden N O
. Punc O

Dennis N B-PER
Bergkamp N I-PER
heeft V O
voor Prep O
het Art O
EK N B-MISC
al Adv O
aangegeven V O
nu Adv O
zijn Pron O
internationale Adj O
carrière N O
te Prep O
beëindigen V O
. Punc O

Nieuwsgierig Adj O
naar Prep O
wat Pron O
voor Prep O
mens N O
er Adv O
achter Adv O
die Pron O
' Punc O
mevrouw N O
Hitler N B-PER
' Punc O
zit V O
, Punc O
bellen V O
we Pron O
die Pron O
namiddag N O
aan Adv O
bij Prep O
het Art O
onopvallende Adj O
bakstenen-gevel-met-voortuintje N O
in Prep O
Aalst N B-LOC
. Punc O

Europa N B-LOC
verbiedt V O
zijn Pron O
lidstaten N O
de Art O
grenzen N O
te Prep O
sluiten V O
voor Prep O
goederen N O
uit Prep O
andere Pron O
landen N O
. Punc O

Wit Adj O
: Punc O
Kg3 N O
, Punc O
pia7 Num O
, Punc O
b6 Num O
, Punc O
c4 Num O
. Punc O

publicatie N O

Televisie N B-MISC

Ze Pron O
zou V O
de Art O
eerste Num O
vrouw N O
worden V O
aan Prep O
wie Pron O
het Art O
George N B-MISC
Cross N I-MISC
werd V O
verleend V O
. Punc O

publicatie N O

Freddy N B-PER
Willockx N I-PER
pleit N O
voor Prep O
aanstelling N O
crisiscommissaris Adv O
met Prep O
verregaande Adj O
bevoegdheden N O

" Punc O
Uitzoeken N O
welke Pron O
dj N O
waar Adv O
draait V O
, Punc O
vrienden N O
optrommelen V O
, Punc O
kijken V O
welke Pron O
nieuwe Adj O
cd's N O
er Adv O
uit Adv O
komen V O
zijn V O
... Punc O

Van Prep O
onze Pron O
verslaggeefster N O
ter Prep O
plaatse N O

Al Conj O
wordt V O
dat Pron O
zo Adv O
goed Adj O
als Conj O
mogelijk Adj O
opgevangen V O
door Prep O
het Art O
gesprek N O
onder Adv O
te Prep O
verdelen V O
in Prep O
verschillende Pron O
rubrieken N O
. Punc O

Elke Pron O
morgen N O
, Punc O
voor Prep O
dag N O
en Conj O
dauw N O
, Punc O
komt V O
de Art O
melkboer N O
langs Adv O
en Conj O
deponeert V O
verschillende Pron O
flessen N O
melk N O
aan Prep O
de Art O
voordeur N O
! Punc O

Willem N B-PER
Oorebeek N I-PER
: Punc O
" Punc O
Ik Pron O
hecht V O
eraan Adv O
te Prep O
benadrukken V O
dat Conj O
wat Pron O
ik Pron O
zwart Adj O
druk N O
, Punc O
zwart Adj O
gedrukt V O
wordt V O
omdat Conj O
ik Pron O
me Pron O
ermee Adv O
verbonden V O
voel V O
, Punc O
in Prep O
het Art O
beste Adj O
geval N O
ervan Adv O
hou V O
. Punc O

Beide Num O
senatoren N O
verblijven V O
in Prep O
het Art O
buitenland N O
, Punc O
vergoelijkte V O
senaatsvoorzitter N O
Armand N B-PER
De N I-PER
Decker N I-PER
naderhand Adv O
, Punc O
maar Conj O
het Pron O
is V O
een Art O
publiek N O
geheim Adj O
dat Conj O
de Art O
oud-premier N O
de Art O
kritiek N O
van Prep O
Laurent N B-PER
op Prep O
zijn Pron O
' Punc O
on-ecologische Adj O
' Punc O
beleid N O
nog Adv O
niet Adv O
verteerd V O
heeft V O
. Punc O

Maar Conj O
niet Adv O
over Prep O
verraad N O
. Punc O

Nu Adv O
is V O
het Pron O
enkel Pron O
het Art O
kampioenschap N O
dat Conj O
telt V O
. Punc O
" Punc O

Er Adv O
bestaat V O
geen Pron O
enkele Pron O
klimplant N O
die Pron O
zo Adv O
spectaculair Adj O
bloeit V O
en Conj O
in Prep O
zo'n Pron O
overvloed N O
van Prep O
kleuren N O
en Conj O
geuren N O
als Conj O
de Art O
roos N O
. Punc O

Beschermer N O
Amazonewoud N B-LOC
opgepakt V O
wegens Prep O
afpersing N O

Hun Pron O
voortdurende V O
slaperigheid N O
hindert V O
hen Pron O
bij Prep O
de Art O
ontwikkeling N O
van Prep O
hun Pron O
cognitieve Adj O
vermogen N O
en Conj O
concentratie N O
. Punc O

publicatie N O

editie N O

We Pron O
drinken V O
vervolgens Adv O
twee Num O
liter N O
water N O
en Conj O
voelen N O
de Art O
krachten N O
terugkomen V O
. Punc O

Langs Prep O
de Art O
andere Pron O
kant N O
was V O
er Adv O
de Art O
academische Adj O
wereld N O
die Pron O
je Pron O
evenmin Adv O
ernstig Adj O
neemt V O
, Punc O
want Conj O
je Pron O
onderzoekt V O
iets Pron O
' Punc O
zweverigs N O
' Punc O
. Punc O

Nu Conj O
ken V O
ik Pron O
weinig Num O
vrouwen N O
, Punc O
die Pron O
niet Adv O
op Prep O
zeker Adj O
ogenblik N O
smachten N O
naar Prep O
wat Pron O
luwte N O
in Prep O
hun Pron O
leven N O
, Punc O
en Conj O
voor Prep O
wie Pron O
het Pron O
niet Adv O
altijd Adv O
en Conj O
voortdurend Adv O
even Adv O
competitief Adj O
hoeft V O
. Punc O

Van Prep O
onze Pron O
medewerker N O
ter Prep O
plaatse N O

Integendeel Int O
, Punc O
Stefano N B-PER
Garzelli N I-PER
en Conj O
Gilberto N B-PER
Simoni N I-PER
maakten V O
duidelijk Adj O
dat Conj O
ze Pron O
Casagrande N B-PER
vandaag Adv O
en Conj O
morgen Adv O
het Art O
leven N O
nog Adv O
zuur Adj O
kunnen V O
maken V O
. Punc O

De N B-ORG
Volkskrant N I-ORG
over Prep O
het Art O
falen V O
vanop N O
de Art O
stip N O
: Punc O

Kernactiviteiten N O
primeren V O

Dat Pron O
lukt V O
aardig Adj O
, Punc O
in Prep O
Lier N B-LOC
en Conj O
Boom N B-LOC
hebben V O
jonge Adj O
Marokkanen N B-MISC
nu Adv O
een Art O
zelforganisatie N O
opgericht V O
. Punc O

editie N O

Met Prep O
deze Pron O
strategie N O
genereert V O
Oorebeek N B-PER
mooie Adj O
kijkmomenten N O
. Punc O

Na Prep O
het Art O
proces N O
. Punc O

Veel Num O
vergeten V O
streekspecialiteiten V O
hebben V O
rechtstreeks Adj O
met Prep O
kleine Adj O
, Punc O
verdwijnende V O
ondernemingen N O
te Prep O
maken V O
, Punc O
zeker Adj O
worsten V O
en Conj O
dergelijke Pron O
. Punc O

Algemeen Adj O

( Punc O
FSt N B-PER
) Punc O

Ze Pron O
hebben V O
honderd Num O
procent N O
gelijk Adj O
, Punc O
ik Pron O
sta V O
achter Prep O
die Pron O
punten N O
, Punc O
zeker Adj O
en Conj O
vast Adj O
. Punc O

In Prep O
betere Adj O
seizoenen N O
gebruikt V O
de Art O
brouwer N O
uitsluitend Adv O
Schaarbeekse Adj B-MISC
krieken N O
. Punc O

' Punc O
Ik Pron O
zit V O
erbij Adv O
en Conj O
ik Pron O
denk V O
: Punc O
zeg V O
maar Adv O
ja Int O
tegen Prep O
het Art O
leven N O
, Punc O
van Prep O
je Pron O
amen Int O
en Conj O
je Pron O
glorie N O
, Punc O
joechee N O
! Punc O
' Punc O

Hij Pron O
hield V O
van Prep O
Freddy N B-PER
. Punc O

Toen Conj O
hij Pron O
zijn Pron O
einde N O
voelde V O
naderen V O
stelde V O
hij Pron O
zijn Pron O
eigen Pron O
doodsbericht N O
op Adv O
en Conj O
gaf V O
als Conj O
beroep N O
aan Adv O
: Punc O
levensgenieter N O
. Punc O

pagina N O

editie N O

publicatie N O

Bovendien Adv O
is V O
het Art O
risico N O
niet Adv O
gering Adj O
dat Conj O
een Art O
echte Adj O
kankerpatiënt N O
wacht V O
op Prep O
die Pron O
gratis Adj O
screening N O
. Punc O

Apart N O
boeket V O
met Prep O
vooral Adv O
roze Adj O
pompelmoes N O
, Punc O
maar Conj O
de Art O
smaak N O
wordt V O
-- N O
naast Prep O
citrus N O
-- N O
gedomineerd V O
door Prep O
een Art O
zilte Adj O
toets N O
en Conj O
impressies N O
van Prep O
hop N O
. Punc O

auteur N O

pagina N O

Ruben N B-PER
Mooijman N I-PER

Belli N B-PER
( Punc O
Ita N B-LOC
) Punc O
-- N O
7 Num O
. Punc O

Met Prep O
termen N O
als Conj O
de Art O
' Punc O
Millau N B-MISC
Trade Misc I-MISC
Round Misc I-MISC
' Punc O
of Conj O
de Art O
' Punc O
Battles N B-MISC
of Conj I-MISC
Seattle-sur-Tarn N I-MISC
' Punc O
was V O
geanticipeerd V O
op Prep O
een Art O
herhaling N O
van Prep O
het Art O
gewelddadige Adj O
antiglobaliseringsprotest N O
in Prep O
Seattle N B-LOC
vorig Adj O
jaar N O
. Punc O

20 Num O

Sport N B-MISC

Brussel N B-LOC

Vertaling N O
: Punc O
Wim N B-PER
Coessens N I-PER

Ook Adv O
de Art O
Brusselse Adj B-MISC
minister N O
van Prep O
Leefmilieu N B-ORG
Didier N B-PER
Gosuin N I-PER
( Punc O
PRL/FDF N B-ORG
) Punc O
, Punc O
is V O
ontgoocheld V O
over Prep O
de Art O
" Punc O
magere Adj O
" Punc O
inhoud N O
van Prep O
het Art O
federale Adj O
ozonplan N O
. Punc O

De Art O
regering-Verhofstadt N B-MISC
heeft V O
gisteren Adv O
twee Num O
belangrijke Adj O
beslissingen N O
genomen V O
voor Prep O
de Art O
werknemers N O
van Prep O
de Art O
privé-sector N O
. Punc O

Internet N B-MISC
: Punc O
http//web.wanadoo.be/off.the.hook N O
/ Punc O

De Art O
smaakmaker N O
van Prep O
de Art O
eerste Num O
twee Num O
weken N O
, Punc O
stapte V O
met Prep O
tendinitis N O
af Adv O
. Punc O

1912 Num O
: Punc O
1 Num O
. Punc O

Nico N B-PER
zat V O
samen Adv O
met Prep O
Marianne N B-PER
naar Prep O
Nederland-Italië N B-MISC
te Prep O
... Punc O

Maar Conj O
hoewel Conj O
de Art O
dokters N O
hem Pron O
bijna Adv O
geen Pron O
kans N O
meer Adv O
gaven V O
kwam V O
Armstrong N B-PER
erdoor Adv O
. Punc O

1921 Num O
: Punc O
1 Num O
. Punc O

auteur N O

( Punc O
lacht V O
) Punc O
" Punc O
Daar Adv O
moet V O
je Pron O
niet Adv O
op Adv O
rekenen V O
. Punc O

Monsanto N B-ORG

Het Art O
falen V O
van Prep O
de Art O
luxewinkel N O
Boo.com N B-ORG
vorige Adj O
week N O
toont V O
aan Adv O
dat Conj O
de Art O
modellen N O
voor Prep O
massadistributie N O
via Prep O
het Art O
web N O
nog Adv O
niet Adv O
helemaal Adv O
op Prep O
punt N O
staan V O
. Punc O

Ja Int O
, Punc O
en Conj O
naar Prep O
de Art O
Brasseurs N B-LOC
( Punc O
naast Prep O
het Art O
Justitiepaleis N B-LOC
op Prep O
de Art O
Britse Adj B-LOC
Lei N I-LOC
in N O
Antwerpen N B-LOC
) Punc O
moet V O
je Pron O
beslist V O
ook Adv O
eens Adv O
gaan V O
. Punc O

publicatie N O

Zo Adv O
zijn V O
ze Pron O
, Punc O
dat Pron O
is V O
hun Pron O
mysterie N O
. Punc O

De Art O
site Adj O
mag V O
dan Adv O
Frans N B-MISC
zijn V O
, Punc O
je Pron O
kunt V O
zowat Adv O
elke Pron O
Europese Adj B-MISC
bestemming N O
op Prep O
je Pron O
computer N O
krijgen V O
. Punc O

auteur N O

auteur N O

Dit Pron O
jaar N O
klinkt V O
het Pron O
zo Adv O
, Punc O
volgend V O
jaar N O
is V O
het Pron O
weer Adv O
iets Pron O
anders Pron O
. Punc O

Het Art O
ruilhuis N O
van Prep O
de Art O
Vermeirens N B-PER
lag V O
op Prep O
amper Adv O
enkele Pron O
kilometers N O
van Prep O
dit Pron O
stukje N O
natuurschoon N O
. Punc O

publicatiedatum Adj O

Een Art O
diep Adj O
bord N O
gefrituurde V O
glasaaltjes N O
-- N O
voor Prep O
ons Pron O
allen Pron O
-- N O
om Conj O
te Prep O
beginnen V O
. Punc O

De Art O
verwachting N O
is V O
dat Pron O
in Prep O
veel Num O
ondernemingen N O
de Art O
werknemers N O
zelf Pron O
op Prep O
een Art O
regeling N O
zullen V O
aandringen V O
. Punc O

7 Num O

Vormgeving N O
, Punc O
Brussel N B-LOC

" Punc O
Dus Adv O
nee Int O
. Punc O

Algemeen Adj O

Computerleraars N O
crashen V O

" Punc O
Als Conj O
kabinetschef N O
draaide V O
ik Pron O
mee Adv O
in Prep O
een Art O
grote Adj O
organisatie N O
. Punc O

" Punc O
Het Pron O
Trapeze-project N B-MISC
wil V O
niet Adv O
in Prep O
de Art O
plaats N O
treden V O
van Prep O
het Art O
gewone Adj O
onderwijs N O
" Punc O
, Punc O
aldus Adv O
coördinatrice N O
Sabine N B-PER
Reynolds N I-PER
van Prep O
@ Misc B-ORG
iT N I-ORG
, Punc O
" Punc O
maar Conj O
het Pron O
geeft V O
die Pron O
extra Adj O
stimulans N O
en Conj O
motivatie N O
die Pron O
reizende V O
kinderen N O
nodig Adj O
hebben V O
als Conj O
tegengewicht N O
voor Prep O
hun Pron O
vaak N O
zeer Adv O
eenzame Adj O
studiesituatie N O
. Punc O

We Pron O
hebben V O
ze Pron O
dan Adv O
maar Adv O
opnieuw Adv O
in Prep O
de Art O
winkel N O
gelegd V O
. Punc O

Dat Pron O
is V O
juist Adj O
. Punc O

Dat Pron O
talent N O
viert V O
hij Pron O
bot N O
in Prep O
het Art O
educatief N O
interactief V O
discussieprogramma N O
' Punc O
vermeulenweethetbeter.nl N O
' Punc O
dat Pron O
hij Pron O
in Prep O
juni N O
iedere Pron O
vrijdagavond N O
presenteert V O
op Prep O
televisie N O
, Punc O
radio N O
en Conj O
internet N O
. Punc O

Romain N B-PER
Bellenger N I-PER
( Punc O
Fra N B-LOC
) Punc O

Met Prep O
succes N O
, Punc O
zo Adv O
blijkt V O
. Punc O

auteur N O

15 Num O

Het Art O
nieuwe Adj O
contract N O
gaat V O
in Prep O
op Prep O
1 Num O
januari N O
volgend V O
jaar N O
. Punc O

pagina N O

Maairobot N O

Zolang Conj O
vrouwen N O
maar Conj O
niet Adv O
in Prep O
de Art O
zetel N O
, Punc O
gedwee N O
naast Prep O
hun Pron O
partner N O
voor Prep O
de Art O
buis N O
de Art O
voetbalmanie N O
moeten V O
ondergaan V O
. Punc O

editie N O

Algemeen Adj O

De Art B-ORG
Morgen Adv I-ORG

het Art O
maakt V O
niet Adv O
uit Adv O
. Punc O

De Art O
betonnen Adj O
huid N O
van Prep O
het Art O
gebouw N O
is V O
bedekt V O
met Prep O
21.000 Num O
metalen N O
shingles N O
, Punc O
per Prep O
stuk N O
op Prep O
maat N O
gezaagd V O
om Conj O
elk Pron O
op Prep O
een Art O
specifieke Adj O
plaats N O
te Prep O
passen V O
. Punc O

auteur N O

En Conj O
wordt V O
elke Pron O
man N O
weer Adv O
oprecht Adj O
als Conj O
een Art O
belofte N O
begroet V O
. Punc O

" Punc O

Soros Adj B-PER
is V O
dus Adv O
verkeerd Adj O
. Punc O

Onderwijsblues N O
( Punc O
1 Num O
) Punc O

Zaterdag N O
Ned N B-ORG
3 Num I-ORG
21.05 Num O

Met Prep O
een Art O
zeker Adj O
hupsakee-enthousiasme N O
huppelt V O
zij Pron O
over Prep O
de Art O
poesta N O
( Punc O
in Prep O
Dvorak N B-PER
en Conj O
Kodály N B-PER
) Punc O
, Punc O
als Conj O
een Art O
volleerde V O
lady N O
celebreert N O
zij V O
de Art O
Engelse Adj B-MISC
traditie N O
( Punc O
in Prep O
Grainger N B-PER
) Punc O
, Punc O
met Prep O
Reynaldo N B-PER
Hahn N I-PER
tovert V O
zij Pron O
het Art O
toeristische Adj O
Venetië N B-LOC
van Prep O
vroeger Adj O
voor Prep O
onze Pron O
ogen N O
. Punc O

Belangrijk Adj O
is V O
vooral Adv O
om Conj O
te Prep O
kiezen V O
met Prep O
het Art O
oog N O
op Prep O
de Art O
plaats N O
waar Adv O
ze Pron O
moeten V O
komen V O
( Punc O
voor Prep O
een Art O
muur N O
op Prep O
het Art O
noorden N O
bijvoorbeeld Adv O
komen V O
er Adv O
maar Adv O
een Art O
paar N O
in Prep O
aanmerking N O
) Punc O
en Conj O
de Art O
steun N O
waartegen Adv O
ze Pron O
moeten V O
groeien V O
. Punc O

En Conj O
wie Pron O
te Prep O
belangrijk Adj O
wordt V O
, Punc O
loopt V O
het Art O
risico N O
op Prep O
een Art O
ironische Adj O
manier N O
te Prep O
worden V O
aangepakt V O
. Punc O
" Punc O

Maar Conj O
in Prep O
mijn Pron O
geval N O
was V O
het Pron O
iets Pron O
heel Adv O
anders Adv O
. Punc O

Ook Adv O
ontwaakten V O
ze Pron O
tot Prep O
driemaal Adv O
, Punc O
soms Adv O
zelfs Adv O
meer Adv O
, Punc O
in Prep O
het Art O
holst Adj O
van Prep O
de Art O
nacht N O
en Conj O
duurde V O
het Pron O
minstens Adv O
vijf Num O
minuten N O
vóór Adj O
ze Pron O
erin Adv O
slaagden V O
weer Adv O
de Art O
slaap N O
te Prep O
vatten V O
. Punc O

1990 Num O
: Punc O
1 Num O
. Punc O

De Art O
jury N O
vond V O
dan Adv O
ook Adv O
dat Conj O
zijn Pron O
ontwerp N O
op Prep O
stedenbouwkundig Adj O
, Punc O
architecturaal N O
en Conj O
museaal N O
vlak Adv O
de Art O
grootste Adj O
kwaliteiten N O
bezat V O
. Punc O

1975 Num O
: Punc O
1 Num O
. Punc O

publicatie N O

Algemeen Adj O

Klöden V B-PER
( Punc O
Dui N B-LOC
) Punc O
op Prep O
0:42 Num O
-- N O
3 Num O
. Punc O

Tussen Prep O
noord N O
en Conj O
zuid N O

Toyota N B-MISC
Previa N I-MISC
: Punc O
miniwoonkamer N O
op Prep O
wielen N O

Winst N O
tegen Prep O
Armenië N B-LOC
en Conj O
een Art O
gelijkspel N O
tegen Prep O
Cyprus N B-LOC
volstonden V O
niet Adv O
om Prep O
alsnog Adv O
de Art O
tickets N O
naar Prep O
Engeland N B-LOC
te Prep O
kunnen V O
bestellen V O
. Punc O

Noè N B-PER
( Punc O
Ita N B-LOC
) Punc O
3:39 Num O
-- N O
7 Num O
. Punc O

De Art B-ORG
Morgen Adv I-ORG

Jan N B-PER
Adriaensens N I-PER

De Art O
kans N O
bestaat V O
ook Adv O
dat Conj O
de Art O
besmetting N O
in Prep O
de Art O
pletinstallatie N O
zelf Pron O
is V O
ontstaan V O
. Punc O

Bovendien Adv O
wint V O
dat Conj O
natuurlijke Adj O
decor N O
het Pron O
met Prep O
vlag N O
en Conj O
wimpel N O
van Prep O
de Art O
talloze Pron O
pogingen N O
om Conj O
met Prep O
een Art O
valse Adj O
zon N O
en Conj O
dito Adv O
groen Adj O
een Art O
zomers N O
sfeertje N O
te Prep O
creëren V O
in Prep O
een Num O
of Conj O
andere Pron O
tv-studio N O
, Punc O
waarbij Adv O
de Art O
zweetparels N O
op Prep O
de Art O
geschminkte Adj O
gezichten N O
alleen Adv O
te Prep O
danken V O
zijn V O
aan Prep O
de Art O
ongenadige Adj O
spots N O
. Punc O

" Punc O
Manneken N B-MISC
Pis N I-MISC
? Punc O

Dd3 Num O
De7 N O
10 Num O
. Punc O

De Art O
maatschappij N O
bezat V O
toen Adv O
al Adv O
39 Num O
procent N O
van Prep O
Tractebel N B-ORG
. Punc O

Peter-Jan N B-PER
Bogaert N I-PER

Bent V O
u Pron O
daar Adv O
zo Adv O
zeker Adj O
van Adv O
? Punc O

Bij Prep O
zo'n Pron O
Mexicaanse Adj B-MISC
hacienda N O
moet V O
je Pron O
je Pron O
geen Pron O
Belgisch Adj B-MISC
boerderijtje N O
voorstellen V O
: Punc O
voor Prep O
de Art O
revolutie N O
van Prep O
1910 Num O
( Punc O
na Prep O
de Art O
revolutie N O
werden V O
ze Pron O
in Prep O
beslag N O
genomen V O
) Punc O
had V O
zo'n Pron O
landgoed N O
niet Adv O
zelden Adv O
de Art O
grootte N O
van Prep O
België N B-LOC
! Punc O

publicatie N O

pagina N O

Dan Adv O
is V O
er Adv O
tenslotte Adv O
nog Adv O
de Art O
Anoplopoma N B-MISC
fimbria N I-MISC
( Punc O
sablefish Adj O
) Punc O
waarvan Adv O
de Art O
filets N O
vooral Adv O
in Prep O
Californië N B-LOC
als Conj O
butterfish Adj O
verkocht V O
worden V O
, Punc O
vanwege Prep O
de Art O
rijke Adj O
structuur N O
. Punc O

pagina N O

De Art O
jacht N O
op Prep O
schoonheid N O

De Art B-ORG
Morgen Adv I-ORG

Een Art O
breuk N O
in Prep O
dat Pron O
systeem N O
zou V O
die Pron O
geldstroom N O
aanzienlijk Adj O
verminderen V O
. Punc O

Voor Prep O
dat Pron O
het Art O
begint V O
te Prep O
regen N O
, Punc O
kan V O
het Pron O
in Prep O
de Art O
Kempen N B-LOC
nog Adv O
wel Adv O
24 Num O
graden N O
worden V O
. Punc O

" Punc O
Een Art O
eigen Pron O
stek Adj O
is V O
noodzakelijk Adj O
" Punc O
, Punc O
steekt V O
Ali N B-PER
van Prep O
wal N O
, Punc O
" Punc O
omdat Conj O
de Art O
drempel N O
van Prep O
de Art O
Vlaamse Adj B-MISC
jeugdbewegingen N O
veel Num O
te Adv O
hoog Adj O
ligt V O
. Punc O

editie N O

" Punc O
Ik Pron O
was V O
een Art O
workshop N O
gaan V O
volgen V O
rond Prep O
het Art O
indiaanse Adj O
medicijnwiel N O
" Punc O
, Punc O
zegt V O
de Art O
kersverse Adj O
dr. N O
Hildegard N B-PER
van N I-PER
Hove N I-PER
. Punc O

Voor Prep O
Di N B-PER
Luca N I-PER
werd V O
het Art O
woensdag N O
te Prep O
veel Num O
. Punc O

Eerder Adj O
deze Pron O
week N O
raakte V O
bovendien Adv O
bekend Adj O
dat Conj O
Brugge N B-LOC
naar Prep O
alle Pron O
waarschijnlijkheid N O
vanaf Prep O
het Art O
najaar N O
wordt V O
opgenomen V O
in Prep O
de Art O
Unesco-lijst N B-MISC
van Prep O
het Art O
werelderfgoed N O
. Punc O

Wel Adv O
over Prep O
de Art O
blokkering N O
van Prep O
probleembedrijven N O
. Punc O

Het Art O
V-plan N B-MISC
is V O
woensdag N O
definitief Adj O
goedgekeurd V O
door Prep O
de Art O
ministerraad N O
. Punc O

Hij Pron O
was V O
naar Prep O
eigen Pron O
zeggen V O
' Punc O
gedegouteerd V O
' Punc O
over Prep O
de Art O
manier N O
waarop Adv O
de Art O
ambtenaren N O
, Punc O
die Pron O
zo Adv O
hard Adj O
gewerkt V O
hadden V O
om Conj O
de Art O
crisis N O
op Adv O
te Prep O
lossen V O
, Punc O
door Prep O
de Art O
' Punc O
inquisiteurs N O
' Punc O
van Prep O
de Art O
parlementaire Adj O
onderzoekscommissie N O
als Conj O
willoze Adj O
slachtoffers N O
naar Prep O
de Art O
slachtbank N O
werden V O
geleid V O
. Punc O

ER N O
OP Prep O
DE Art O
REDACTIE Adj O
AL N O
OO N O

Maar Conj O
er Adv O
zal V O
ook Adv O
iemand Pron O
van Prep O
de Art O
familie N O
Collin N B-PER
in Prep O
het Art O
directiecomité N O
zitting N O
hebben V O
. Punc O

editie N O

Vroeger Adj O
waren V O
we Pron O
een Art O
puddingfabriek N O
. Punc O

Amerikaanse Adj B-MISC
musical N O
van Prep O
Frank N B-PER
Oz N I-PER
uit Prep O
1986 Num O
met Prep O
Rick N B-PER
Moranis N I-PER
, Punc O
Ellen N B-PER
Greene N I-PER
, Punc O
Vincent N B-PER
Gardenia N I-PER
, Punc O
Steve N B-PER
Martin N I-PER
, Punc O
James N B-PER
Belushi N I-PER
en Conj O
John N B-PER
Candy N I-PER
. Punc O

Ook Adv O
andere Pron O
toplui N O
binnen Prep O
het Art O
bedrijf N O
gaan V O
dat Conj O
doen V O
. Punc O

Je Pron O
moet V O
het Pron O
maar Adv O
doen V O
. Punc O

De Art O
titels N O
van Prep O
haar Pron O
exposities N O
en Conj O
choreografieën N O
geven V O
duidelijk Adj O
aan Prep O
waar Adv O
het Pron O
voor Prep O
Evenepoel N B-PER
om Conj O
gaat V O
: Punc O
' Punc O
Les N O
paradoxes N O
de Art O
la N O
mode Adv O
' Punc O
, Punc O
' Punc O
Body N O
works Adj O
and Misc O
wearable Misc O
sculpture Misc O
' Punc O
, Punc O
' Punc O
Gestolde N O
beweging N O
' Punc O
, Punc O
' Punc O
Stof N O
tot Prep O
bewegen V O
' Punc O
, Punc O
' Punc O
Peau N O
d'âne N O
' Punc O
( Punc O
met Prep O
onder Prep O
andere Pron O
een Art O
satire N O
op Prep O
de Art O
Japanse Adj B-MISC
modeontwerpen N O
waarvan Adv O
niemand Pron O
goed Adj O
wist V O
hoe Adv O
je Pron O
ze Pron O
moest V O
aantrekken V O
) Punc O
, Punc O
en Conj O
ga V O
zo Adv O
maar Adv O
door Adv O
, Punc O
situeren N O
Evenepoel N B-PER
in Prep O
het Art O
randgebied N O
van Prep O
mode N O
, Punc O
textielkunst N O
, Punc O
sieraden N O
en Conj O
kostuumontwerp N O
. Punc O

En Conj O
het Pron O
is V O
opvallend V O
hoor Int O
, Punc O
maar Conj O
of Conj O
ik Pron O
er Adv O
nu Adv O
met Prep O
vrienden N O
of Conj O
met Prep O
zakenpartners N O
uit Prep O
ga V O
eten V O
, Punc O
iedereen Pron O
voelt V O
zich Pron O
altijd Adv O
meteen Adv O
op Prep O
zijn Pron O
gemak N O
. Punc O

Chicken N B-MISC
Croquette N I-MISC
, Punc O
Chicken N B-MISC
Pie N I-MISC
, Punc O
Chicken N B-MISC
salad N I-MISC
, Punc O
Chicken N B-MISC
Breast N I-MISC
, Punc O
Boneless N B-MISC
Chicken N I-MISC
... Punc O

zaterdag N O
, Punc O
1 Num O
juli N O
2000 Num O

Dankzij Prep O
het Art O
vermogen N O
van Prep O
156 Num O
pk N O
en Conj O
het Art O
maximum N O
koppel N O
van Prep O
225 Num O
Newtonmeter N O
( Punc O
bij Prep O
4.000 Num O
toeren N O
per Prep O
minuut N O
) Punc O
zijn V O
de Art O
prestaties N O
meer Num O
dan Conj O
behoorlijk Adj O
, Punc O
terwijl Conj O
de Art O
ophanging N O
vooral Adv O
op Prep O
comfort N O
lijkt V O
afgestemd V O
. Punc O

Met Prep O
oog N O
voor Prep O
de Art O
vegetariër N O
: Punc O
op Prep O
de Art O
kaart N O
prijken V O
drie Num O
volwaardige Adj O
, Punc O
vleesloze Adj O
gerechten N O
. Punc O

De Art O
maanden N O
voor Prep O
de Art O
afschaffing N O
van Prep O
de Art O
taxfreeverkoop N O
binnen Prep O
Europa N B-LOC
werden V O
we Pron O
bestookt V O
door Prep O
lobbyjongens N O
die Pron O
met Prep O
harde Adj O
cijfers N O
de Art O
Europese N B-ORG
Commissie N I-ORG
probeerden V O
te Prep O
overtuigen V O
het Art O
belastingvrij Adj O
winkelen V O
toch Adv O
maar Adv O
te Prep O
gedogen V O
. Punc O

Nog Adv O
belangrijker Adj O
is V O
dat Conj O
de Art O
voorzitter N O
een Art O
man N O
is V O
van Prep O
zijn Pron O
woord N O
. Punc O

Patrice N B-PER
Lumumba N I-PER
was V O
zo Adv O
iemand Pron O
. Punc O

Evenmin Adv O
was V O
duidelijk Adj O
hoe Adv O
de Art O
gebeurtenissen N O
door Prep O
de Art O
Chinese Adj B-MISC
parochianen N O
waren V O
opgevat V O
. Punc O

Maar Conj O
ook Adv O
de Art O
commerciële Adj O
zender N O
VTM N B-ORG
laat V O
dit Pron O
sportevenement N O
niet Adv O
zomaar Adv O
passeren V O
. Punc O

Algemeen Adj O

sectie N O

Voor Prep O
je Pron O
gaat V O
hardlopen Adv O
moet V O
je Pron O
leren V O
stappen N O
. Punc O

De Art O
aandacht N O
die Pron O
Laurent N B-PER
opnieuw Adv O
vroeg Adj O
voor Prep O
de Art O
ecologie N O
, Punc O
bevestigt V O
zijn Pron O
groene Adj O
gevoeligheid N O
. Punc O

Ze Pron O
depte V O
met Prep O
een Art O
nat Adj O
doekje N O
zijn V O
verhitte V O
voorhoofd N O
. Punc O

Want Conj O
leg V O
de Art O
kwaliteiten N O
en Conj O
minpunten N O
van Prep O
Branko N B-PER
Strupar N I-PER
en Conj O
Luc N B-PER
Nilis N I-PER
naast Prep O
elkaar Pron O
, Punc O
en Conj O
de Art O
weegschaal N O
blijft V O
erg Adj O
horizontaal Adj O
staan V O
. Punc O

" Punc O
Ik Pron O
heb V O
dat Pron O
altijd Adv O
al Adv O
gehad V O
, Punc O
dat Conj O
intuïtieve Adj O
. Punc O

pagina N O

In Prep O
regeringskringen N O
wordt V O
niet Adv O
langer Adj O
weerstand N O
verwacht V O
van Prep O
vakbondskringen N O
. Punc O

6 Num O
/ Punc O
7 Num O
, Punc O
Genk N B-LOC

Algemeen Adj O

' Punc O
In Prep B-MISC
and Misc I-MISC
out Misc I-MISC
: Punc O
de Art O
verleiding N O
van Prep O
vormgeving N O
' Punc O
, Punc O
alledaagse Adj O
objecten N O
in Prep O
etalages N O
, Punc O
7 Num O
/ Punc O
7 Num O
- Punc O
27 Num O
/ Punc O
8 Num O
, Punc O
VIZO N B-ORG
, Punc O
Kanselarijstraat N B-LOC
19 N O
, Punc O
tel. N O
02 N O
/ Punc O
227.49.05 Num O
, Punc O
web N O
: Punc O
www.vizo.be Adj O

Aula N B-MISC

De N B-PER
Block N I-PER
heeft V O
er Adv O
de Art O
reputatie N O
van Prep O
een Art O
van Prep O
de Art O
strengste Adj O
artsen N O
te Prep O
zijn V O
, Punc O
die Pron O
genadeloos Adj O
te Prep O
werk N O
gaat V O
. Punc O

Toen Conj O
werden V O
vier Num O
penalty's N O
op Prep O
vier Num O
gemist V O
. Punc O
" Punc O

Jean N B-PER
Alavoine N I-PER
( Punc O
Fra N B-LOC
) Punc O
-- N O
3 Num O
. Punc O

Commerzbank N B-ORG
heeft V O
Delhaize N B-ORG
afgewaardeerd V O
van Prep O
' Punc O
hold V O
' Punc O
naar Prep O
' Punc O
reduce Misc O
' Punc O
. Punc O

Wie Pron O
in Prep O
die Pron O
periode N O
een Art O
concert N O
van Prep O
Santana N B-PER
tot Prep O
het Art O
einde N O
uitzat V O
, Punc O
kreeg V O
na Prep O
afloop N O
meteen Adv O
een Art O
medaille N O
voor Prep O
moed N O
en Conj O
volharding N O
opgespeld V O
. Punc O

Taverne N B-LOC
Slagmolen N I-LOC
, Punc O
tel. N O
089 Num O
/ Punc O
35.68.28 Num O
of Conj O
089 Num O
/ Punc O
61.52.96 Num O

Tussen Prep O
zijn Pron O
zesde Num O
en Conj O
dertiende Num O
jaar N O
werd V O
hij Pron O
daar Adv O
volgens Prep O
strenge Adj O
principes N O
opgevoed V O
. Punc O

De Art O
schaarse Adj O
keren N O
dat Conj O
de Art O
Belgische Adj B-MISC
vorsten N O
eigengereid V O
optraden N O
, Punc O
gebeurde V O
dat Conj O
wanneer Conj O
ze Pron O
hun Pron O
eigen Pron O
positie N O
in Prep O
gevaar N O
zagen V O
: Punc O
tijdens Prep O
de Art O
koningskwestie N O
, Punc O
de Art O
onafhankelijkheid N O
van Prep O
Kongo N B-LOC
of Conj O
de Art O
staatshervorming N O
. Punc O

Tenzij Conj O
de Art O
buitenlander N O
wat Pron O
geld N O
op Prep O
tafel N O
wou V O
leggen V O
, Punc O
dan Adv O
was V O
er Adv O
geen Pron O
probleem N O
. Punc O

Eigen Pron O
berichtgeving N O

Wil V B-PER
je Pron O
er Adv O
ook Adv O
de Art O
Low N B-MISC
Range N I-MISC
korte Adj O
verhouding N O
bij Adv O
, Punc O
dan Adv O
wordt V O
een Art O
supplement N O
van Prep O
60.000 Num O
frank N O
( Punc O
1.487 Num O
euro N O
) Punc O
aangerekend V O
. Punc O

Usov N B-PER
( Punc O
WRu N B-LOC
) Punc O
-- N O
6 Num O
. Punc O

Net Adv O
op Prep O
tijd N O
herinnert V O
ze Pron O
zich Pron O
zijn Pron O
wijze N O
woorden N O
. Punc O

Het Pron O
moest V O
maar Adv O
ineens Adv O
Mauzac N B-LOC
worden V O
. Punc O

Expeditie N B-MISC
Robinson N I-MISC
was V O
het Pron O
eerste Num O
programma N O
waarbij Adv O
mensen N O
samen Adv O
gezet V O
werden V O
om Conj O
de Art O
interrelationele Adj O
problematiek N O
te Prep O
kunnen V O
volgen V O
. Punc O

